【救人】急要貨櫃車，泥頭車

之前係中大咁多阿寶，可唔可以hot wire 幾架貨櫃車，泥頭車過來救人

現場好少火魔，打唔入阿

唔好放棄！ 推

手足只可以用生命損耗敵人無盡既催淚彈，子彈，水炮，但真係打唔入，救唔到阿屌popo老母

阿寶出來啦

消防手足自動被挾持衝入去得唔得？

推距老母阿